**聯合公園**（）是一組來自[美國](../Page/美國.md "wikilink")[加州的](../Page/加利福尼亚州.md "wikilink")[新金屬乐团](../Page/新金屬.md "wikilink")。聯合公園在2000年以首張專輯《[混合理論](../Page/混合理論.md "wikilink")》在主流音樂市場上獲得成功，該專輯銷售量超過2,400萬張\[1\]，樂團接下來發行的《[天空之城—美特拉](../Page/天空之城—美特拉.md "wikilink")》專輯也取得成功，在2003年的美國[告示牌二百强专辑榜上排名第一](../Page/告示牌.md "wikilink")\[2\]。

聯合公園的第三張專輯《[末日警鐘
毀滅·新生](../Page/末日警鐘_毀滅·新生.md "wikilink")》不再是[新金属的风格](../Page/新金属.md "wikilink")，而走向主流，但仍然受到了歌迷的欢迎，截至2009年10月销售超過800萬张。
2010年，聯合公園全球發行的第四張專輯《[烈日千陽](../Page/烈日千陽.md "wikilink")》延續上一張的概念，並加入了更多的電子音樂元素。2012年，聯合公園推出的第五張專輯《[生命
進化
原點](../Page/生命_進化_原點.md "wikilink")》結合了過往各張專輯的特色，于6月26日全球發行。2014年。林肯公园推出了第六张专辑《[獵捕行動](../Page/獵捕行動.md "wikilink")》则回归了最初风格。2017年，林肯公园发布了他们的第七张专辑《[光芒再現](../Page/光芒再現.md "wikilink")》，曲风偏向流行音乐风格。

聯合公園曾多次與其他音樂人合作，當中包括2004年與美國饒舌歌手[Jay-Z合作推出](../Page/Jay-Z.md "wikilink")[衝擊理論](../Page/衝擊理論.md "wikilink")，並曾两次获得[格莱美奖](../Page/格莱美奖.md "wikilink")\[3\]\[4\]。

## 樂團歷史

### 早期（1996－2000年）

1993年，[查斯特·班寧頓與肖恩](../Page/查斯特·班寧頓.md "wikilink")·多戴爾（Sean
Dowdell）在[亞利桑那州](../Page/亞利桑那州.md "wikilink")[菲尼克斯組建了](../Page/菲尼克斯.md "wikilink")**灰色眩暈**（Grey
Daze）樂隊。

1996年，身為學校同窗的[主唱](../Page/主唱.md "wikilink")[麥克·篠田](../Page/麥克·篠田.md "wikilink")（篠田賢治）與[吉他手](../Page/吉他手.md "wikilink")[布莱德·达尔森在麥克的臥室兼迷你錄音室錄下第一首歌](../Page/布莱德·达尔森.md "wikilink")，兩人隨後在高中結識[鼓手](../Page/鼓手.md "wikilink")[羅伯·博登](../Page/羅伯·博登.md "wikilink")。麥克高中畢業後，到藝術中心設計學院（Art
Center College of
Design）就讀平面設計和插畫，在學校中認識了DJ[喬瑟夫·漢恩](../Page/喬瑟夫·漢恩.md "wikilink")。而在[加州大學洛杉磯分校中](../Page/加州大學洛杉磯分校.md "wikilink")，布萊德認識了貝斯手[戴維·法雷爾及主唱](../Page/戴維·法雷爾.md "wikilink")[馬克·維克菲爾](../Page/馬克·維克菲爾.md "wikilink")，他們初步組成為**[Xero](../Page/Xero.md "wikilink")**樂隊，錄下第一張試驗專輯。但是在之後，主唱馬克·維克菲爾離隊，而戴維·法雷爾也離隊去參加一些樂團擔任如Tasty
Snax的LIVE貝斯手，他在Xero的位置則被[凱爾·克里斯坦取代](../Page/凱爾·克里斯坦.md "wikilink")。

在同時，Xero被各個唱片公司拒絕簽約，麥克決定刊登廣告公開招聘-{zh-hans:主音歌手;
zh-hant:主唱;}-，在傑夫·布魯（Jeff
Blue）的協助下，查斯特·班寧頓在1999年加入。因為他野性的咆哮而成為樂隊中的主唱，同時戴維·法雷爾也回歸Xero，而凱爾·克里斯坦則離隊。之後，樂團改名為「**[混合理論](../Page/混合理論.md "wikilink")**」，並再出一張同名EP。但是他們發覺樂團名稱有與他團雷同的情況，因此再次改名為**聯合公園**（-{Linkin
Park}-），既是幽默的說法，也對[聖塔莫尼卡市的](../Page/聖塔莫尼卡市.md "wikilink")-{zh-hans:林肯公园;zh-hant:林肯公園}-（Lincoln
Park）表示敬意。

但是他們改名後，一直找不到唱片公司簽約。他們再找傑夫·布魯（前身為[Zomba
Music的副總裁](../Page/Zomba_Music.md "wikilink")，現時為[華納兄弟唱片公司的副總裁](../Page/華納兄弟唱片公司.md "wikilink")）幫忙，最終在他的協助下於1999年與[時代華納下屬的](../Page/時代華納.md "wikilink")[華納兄弟唱片公司簽約](../Page/華納兄弟唱片公司.md "wikilink").

### 《混合理論》時期（2000－2002年）

[缩略图](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:LPLogo-black_2000-07.svg "fig:缩略图")
與[華納兄弟唱片公司簽約后](../Page/華納兄弟唱片公司.md "wikilink")，在2000年，樂團發行了第一張唱片《[混合理論](../Page/混合理論.md "wikilink")》。錄製專輯時，貝斯手戴維·法雷爾再次離開樂團，他的位置被[史卡特·科奇歐取代](../Page/史卡特·科奇歐.md "wikilink")。史卡特·科奇歐協助製作在《混合理論》內的歌曲〈One
Step
Closer〉，也在該首歌曲的音樂錄像中出現。之後，貝斯手戴維·法雷爾再度回歸樂團，而史卡特·科奇歐則離開樂團。《混合理論》內的歌曲〈Crawling〉內的MV則成為戴維·法雷爾回歸樂團後的首個音樂錄像。

樂團在2001年與[瑪麗蓮·曼森](../Page/瑪麗蓮·曼森.md "wikilink")、[滑结乐团](../Page/滑结乐团.md "wikilink")、[瘋狂小鎮](../Page/Crazy_Town.md "wikilink")、[蟑螂老爹和](../Page/蟑螂老爹.md "wikilink")[搗亂等樂團一起參加了奧玆](../Page/Disturbed.md "wikilink")·奧斯本（Ozzie
Osburne）組織的「Ozzfest」巡迴演唱。其后聯合公園在2002年組織起了自己的定期巡迴演唱——“計畫：革合”（Projekt:
Revolution）。在“計畫：革合”中除了他們樂團外，還有很多的歌手和樂團一起出席。

2002年，他們發行了《混合理論》的混音版本專輯《[顛覆混合理論](../Page/顛覆混合理論.md "wikilink")》，其中在專輯內的單曲《Krwling》在2010年[溫哥華冬季奧運的](../Page/溫哥華冬季奧運.md "wikilink")[花樣滑冰項目中被使用](../Page/花樣滑冰.md "wikilink")（在[英國代表](../Page/英國.md "wikilink")與[約翰·凱爾姐弟檔溜冰時](../Page/約翰·凱爾.md "wikilink")）。

### 《天空之城—美特拉》時期（2002－2004年）

在2003年，他們發行了全新的大碟《[天空之城—美特拉](../Page/天空之城—美特拉.md "wikilink")》。同年晚些時候，他們同著名[新金屬樂隊](../Page/新金屬.md "wikilink")[Limp
Bizkit和激流金屬](../Page/Limp_Bizkit.md "wikilink")（鞭撻金屬）樂隊[Metallica參加了名為Summer](../Page/Metallica.md "wikilink")
Sanitarium Tour
2003的大巡演。聯合公園還節選了在[德州的](../Page/德克薩斯州.md "wikilink")[達拉斯](../Page/達拉斯.md "wikilink")、[休士頓演出他們之前三張大碟中的單曲時的精彩部分](../Page/休士頓.md "wikilink")，用以發行一張新的CD/VCD套裝，《[我們的出口
德州現場專輯全紀錄](../Page/Live_in_Texas.md "wikilink")》。

2004年，聯合公園開始了他們的《天空之城—美特拉》世界巡演。除了他們自己，[P.O.D](../Page/P.O.D.md "wikilink")、[Hoobastank和](../Page/Hoobastank.md "wikilink")[年度故事等樂隊也參與了這一巡演](../Page/Story_of_the_Year.md "wikilink")。

### 外部專輯時期（2004－2006年）

2005年麥克·篠田以單飛不解散的名義從聯合公園脫穎而出，推出個人的外部專輯《[黑暗堡壘](../Page/黑暗堡壘.md "wikilink")》，找來了知名[饒舌團體](../Page/饒舌.md "wikilink")[Style
Of
Beyond組合發行個人單飛以來的首張專輯](../Page/Style_Of_Beyond.md "wikilink")《[火線同盟](../Page/火線同盟.md "wikilink")》。

2006年聯合公園在知名影音網站[YouTube上開設了](../Page/YouTube.md "wikilink")「linkinparktv」的頻道（The
Official Linkin Park YouTube Channel，縮寫 LPTV），播放樂團最近的錄像以及MV。

### 《末日警鐘 毀滅•新生》時期（2006－2008年）

在2007年，睽違4年終於發行了全新的大碟《[末日警钟 毁灭·新生](../Page/末日警钟_毁灭·新生.md "wikilink")》。

2007年聯合公園在亞洲、大洋洲舉行巡迴演唱，分別在悉尼、曼谷、新加坡、台北、上海、香港、東京、首爾等地舉行演唱會。11月16在[臺北的演唱會中吸引將近](../Page/臺北.md "wikilink")4萬名樂迷，是此次巡迴演唱亞洲地區中入場人數最多的一場。

2008年樂隊發行了繼《[我們的出口
德州現場專輯全紀錄](../Page/我們的出口.md "wikilink")》之后的又一張現場專輯《[革命之路：終結·進化
密爾頓現場專輯全紀錄](../Page/革命之路：終結·進化.md "wikilink")》，內容是在密爾頓的現場演唱。這場現場專輯最大的特色是邀請了美國著名饒舌歌手[Jay-Z同臺演出](../Page/Jay-Z.md "wikilink")。

而主唱查斯特也表示第四張專輯將會是張概念專輯，在十月份的MTV訪問中，他表示錄製工作將在十二月展開，預計六週，預期新專輯會在2009年的年中推出。但2009年3月，麥克在其個人網誌透露新專輯將會延2010年推出。

### 《烈日千陽》時期（2008－2011年）

2008年原定10月17在臺灣的[臺北中山足球場演唱會因主唱查斯特背部受傷取消](../Page/臺北中山足球場.md "wikilink")。為補償台灣歌迷，於2009年8月13日到台北板橋體育場舉辦演唱會「2009
Summer Rock
Summit夏日搖滾高峰會」，且除了聯合公園，還將率領[好把戲合唱團](../Page/好把戲合唱團.md "wikilink")、[全美反對陣線兩大新生代樂團一同表演](../Page/全美反對陣線.md "wikilink")。演唱會收益7千萬，其中因為他們得知莫拉克風災造成慘重傷害，在開唱前就宣布捐款2萬美金（約65萬台幣）給世界展望會，協助賑災。\[5\]\[6\]

2009年8月15日，在上海舉行演唱會。
[Linkin_Park_PR_2007.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Linkin_Park_PR_2007.jpg "fig:Linkin_Park_PR_2007.jpg")

聯合公園暑假即將來台開唱，也為2009年超級賣座強片《[變形金剛](../Page/變形金剛_\(2007年電影\).md "wikilink")》演唱新片主題曲《New
Divide》，電影鬼才導演[麥可·貝非常欣賞聯合公園的音樂才能](../Page/麥可·貝.md "wikilink")，2009年《變形金剛》第二集《變形金剛：復仇之戰》的主題曲再次交由聯合公園來製作，電影預計6月24日上映，收錄此曲的電影原聲帶也將同步發行。聯合公園的新歌也將是2009年夏天來台演唱會最熱門的指定新曲。\[7\]

繼2005年MC主唱篠田以單飛不解散的名義跳脫聯合公園組成[黑暗堡壘](../Page/黑暗堡壘.md "wikilink")，推出個人的嘻哈團體專輯《火線同盟》，主唱查斯特·班寧頓暫時放下聯合公園主唱的身份，所自組的樂團「[黑暗曙光](../Page/黑暗曙光.md "wikilink")」終於誕生，並於2009年10月13日推出了自組樂團的首張專輯《[破土重生](../Page/破土重生.md "wikilink")》，由查斯特擔任主唱及創作首腦，另外找來樂團Julien-K裡的五位團員Ryan
Shuck、Amir Derakh、Brandon Belsky、Elias Andra、Anthony
Valcic分別擔任第一吉他手、第二吉他手、貝斯手、鼓手及鍵盤手兼合成樂器取樣。

2010年1月30日，主唱查斯特所率領的自組樂團黑暗曙光來台灣台北華山創意園區開唱。

2010年6月6日，樂團表示他們的新專輯已經接近完工階段，並公佈演唱會將從10月20日的[德國](../Page/德國.md "wikilink")[柏林站開跑](../Page/柏林.md "wikilink")。

2010年8月2日正式宣佈9月14日樂團將發行第四張錄音室專輯《[烈日千陽](../Page/烈日千陽.md "wikilink")》，新專輯的首波單曲《The
Catalyst》也在8月4日全曲首播。目前部分音源將公開，提供樂迷們下載並歡迎大家重新混音編曲，樂團廣邀世界各地音樂好手參予這混音活動，得勝者可以遠赴[美國與樂團錄音](../Page/美國.md "wikilink")，台灣區的華納唱片特別邀請四組示範代表：馬念先、百樂、猴子飛行員Tony以及蘇通達一起共襄盛舉這次音樂交流的活動。另一方面，新單曲《The
Catalyst》也與[榮譽勳章2010](../Page/榮譽勳章_\(2010年遊戲\).md "wikilink")（Medal of
Honor 2010）合作，作為紀錄版本的宣傳片的主打曲。\[8\]

### 《生命 進化 原點》時期（2011－2013年）

2011年4月20日，聯合公園在新专辑《[烈日千陽](../Page/烈日千陽.md "wikilink")》中的《Iridescent》最终被确定成为《[变型金刚3：黑月降臨](../Page/變形金剛3.md "wikilink")》（Transformers:
Dark of the Moon）的主题曲，聯合公園特意重新编曲《Iridescent》的混音版：《Iridescent
Remix》。这是聯合公園继《[變形金剛](../Page/變形金剛_\(2007年電影\).md "wikilink")》和《[变形金刚：复仇之战](../Page/变形金刚：复仇之战.md "wikilink")》之后，第三次为这个电影系列演唱主题曲。并参加了于2011年6月23日在[莫斯科举行的](../Page/莫斯科.md "wikilink")《[变形金刚3](../Page/变形金刚3.md "wikilink")》的全球首映式。在首映式之前，聯合公園在[红场举行一个免费的演唱会为电影宣传造势](../Page/红场.md "wikilink")。2011年9月6日和18-19日，聯合公園分别在[香港和臺灣的](../Page/香港.md "wikilink")[臺北举行](../Page/臺北.md "wikilink")[烈日千阳全球巡演的香港站及臺灣站演唱会](../Page/烈日千阳.md "wikilink")。

2011年11月，聯合公園与[延斯·斯托尔滕贝格](../Page/延斯·斯托尔滕贝格.md "wikilink")、[雷克斯·蒂勒森](../Page/雷克斯·蒂勒森.md "wikilink")、、等人共同被联合国授予“”（）。\[9\]

2011年底，主唱麥克·篠田表示聯合公園第五张专辑将于2012年完工。

2012年3月29日，主唱麥克·篠田宣布樂團第五张专辑的首只单曲《Burn It Down》将于4月16日公布。\[10\]
並且為電影《[全面突襲](../Page/全面突襲.md "wikilink")》操刀製作電影配樂。\[11\]

2012年4月16日，樂團在官网上放出了《Burn It Down》的试听\[12\]，并公布了第五张专辑《[生命 進化
原點](../Page/生命_進化_原點.md "wikilink")》的发售时间为2012年6月26日。\[13\]

2012年5月24日，新专辑的首支主打曲《Burn It
Down（燃烧殆尽）》的音乐录影带放出并由[英國廣播公司第一台公布了新专辑中第二支主打曲](../Page/英國廣播公司第一台.md "wikilink")《Lies·Misery·Greed》。同日，樂團与[一级方程式锦标赛的](../Page/一级方程式锦标赛.md "wikilink")[路特斯车队合作开发的](../Page/路特斯车队.md "wikilink")[iOS应用](../Page/iOS.md "wikilink")《
GP》提供免费下载，以共同庆祝樂團第五张录音室专辑发布以及车队进入F1以来第500场比赛。\[14\]而專輯中的其中一曲《Powerless(無能為力)》被電影《[吸血鬼獵人：林肯總統](../Page/吸血鬼獵人：林肯總統.md "wikilink")》选为主題曲。

2012年6月26日，第五张录音室专辑《[生命 進化
原點](../Page/生命_進化_原點.md "wikilink")》发售，並且在7月專輯獲得BILLBOARD告示牌
TOP 200 的冠軍。

2013年5月18日，查斯特·班宁顿加入美国摇滚乐队并担任乐队主唱，他将代替之前被开除的主唱。

2013年10月11日，林肯公园与著名DJ[史蒂夫·青木合作电音单曲](../Page/史蒂夫·青木.md "wikilink")《》发售。

2013年10月25日，推出《生命 進化 原點》的混音專輯《[電能補給](../Page/電能補給.md "wikilink")》。

### 《獵捕行動》时期（2014年-2016年）

2014年6月17日，樂團正式推出第六張錄音室專輯《[獵捕行動](../Page/獵捕行動.md "wikilink")》。

2014年10月17日，乐队DJ[乔瑟夫·汉恩执导的电影](../Page/乔瑟夫·汉恩.md "wikilink")《》上映，林肯公园为电影制作了主题曲《》。

2015年4月14日，林肯公园与史蒂夫·青木再次合作，为其新录音室专辑《》演唱新单曲《》。

2015年6月21日，乐队主唱麦克·信田宣布[黑暗堡垒时隔](../Page/黑暗堡垒.md "wikilink")9年再次回归，并推出了新单曲《》。在之后乐队的中国和欧洲巡演中，该曲都作为表演曲目之一登场。

2015年7月17日起，林肯公园时隔6年再次在中国大陆开唱巡演。

2015年11月8日，查斯特宣布将离开Stone Temple Pilots，把更多精力放回到林肯公园上。\[15\]

### 《光芒再現》时期（2017年-）

[Linkinpark_2017logo.jpg](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:Linkinpark_2017logo.jpg "fig:Linkinpark_2017logo.jpg")
2017年2月16日，林肯公园公开了新單曲《Heavy》，该歌曲由乐队与美国女歌手合作，並公布第七張录音室专辑《[光芒再現](../Page/光芒再現.md "wikilink")》於同年5月19日發售。而此專輯為主唱查斯特的遺作。

美国时间2017年7月20日，主唱查斯特被发现在洛杉矶的家中自殺身亡。\[16\]

美国时间2017年10月27日，乐队成员在洛杉矶举办了一场名为“Linki-{}-n Park and Friends Celebrate
Life in Honor of Chester Bennington”的纪念演唱会以纪念在7月去世的乐队主唱查斯特。

## 樂團成員

**現任成员**

  - [麦克·信田](../Page/麦克·信田.md "wikilink")（） – 主唱、旋律吉他、键盘、合成器 <small>(1996
    – 現在)</small>
  - [布莱德·德尔森](../Page/布莱德·德尔森.md "wikilink")（）– 主音吉他、和音 <small>(1996 –
    現在)</small>；贝司 <small>(2000)</small>
  - 戴维·法雷尔（） – 贝司、和音 <small>(1996 – 1998；2000 – 現在)</small>
  - [乔·汉恩](../Page/乔瑟夫·汉恩.md "wikilink")（） – 碟机、采样、编程、和音 <small>(1996 –
    現在)</small>
  - 罗伯·巴登（）– 鼓、打击乐器 <small>(1996 – 現在)</small>

**前任成员**

  - [查斯特·班宁顿](../Page/查斯特·班宁顿.md "wikilink")（）– 主唱 <small>(1999 –
    2017；2017年去世)</small>
  - 马克·维克菲尔（）– 主唱 <small>(1996 – 1998)</small>
  - 凯尔·克里斯坦纳（）– 贝司 <small>(1998 – 2000)</small>

## 唱片目录

聯合公園曾是[新金属乐的代表](../Page/新金属.md "wikilink")，其著名單曲如「」、「」、「[渾然不覺](../Page/渾然不覺_\(聯合公園歌曲\).md "wikilink")」以及「」累计总销量超过4500万张。\[17\]

## 獲獎記錄

## 資料來源與注釋

## 外部連結

  -
  - [聯合公園華納官方介紹頁面](https://web.archive.org/web/20100928052324/http://www.warnermusic.com.tw/artist/linkin-park)

  -
  -
  -
  - [聯合公園 的Instagram](http://instagram.com/linkinpark/)

  - [聯合公園
    的Viddy](https://web.archive.org/web/20130408075603/http://www.viddy.com/linkinpark)

  -
  -
[聯合公園](../Category/聯合公園.md "wikilink")
[Category:葛莱美奖获得者](../Category/葛莱美奖获得者.md "wikilink")
[Category:1996年成立的音樂團體](../Category/1996年成立的音樂團體.md "wikilink")
[Category:美国新金属乐团](../Category/美国新金属乐团.md "wikilink")
[Category:MTV亞洲大獎獲得者](../Category/MTV亞洲大獎獲得者.md "wikilink")
[Category:Mnet亞洲音樂大獎獲得者](../Category/Mnet亞洲音樂大獎獲得者.md "wikilink")

1.  Riaa.com - [Double Diamonds Jump
    Start 2005](http://www.riaa.com/news/newsletter/020305.asp)，2007年3月19日引用
2.  Soundspike.com - [Album Chart: Linkin Park’s 'Meteora' shoots to the
    top](http://www.soundspike.com/news/main/article/788/album_chart_linkin_parks_meteora_shoots_to_the_top.html)
    ，2007年3月19日引用
3.  Rock On The Net, [GRAMMY AWARDS: BEST RAP/SUNG
    COLLABORATION](http://www.rockonthenet.com/grammy/rapcollab.htm),
    June 14, 2007
4.  Rock On The Net [GRAMMY AWARDS: BEST HARD ROCK
    PERFORMANCE](http://www.rockonthenet.com/grammy/hardrock.htm),2007年6月20日引用
5.  [Yahoo奇摩新聞](../Page/Yahoo.md "wikilink")\~**聯合公園**熱力開唱　捐65萬賑災：他們與台灣同在，[1](http://tw.news.yahoo.com/article/url/d/a/090814/17/1p20n.html),2009年8月14號引用
6.  [Yahoo奇摩新聞](../Page/Yahoo.md "wikilink")\~天團**聯合公園**　確定8月來台搖滾你的細胞，[2](http://tw.news.yahoo.com/article/url/d/a/090324/17/1glpl.html),2009年3月24日引用
7.  [Yahoo奇摩新聞](../Page/Yahoo.md "wikilink")\~**聯合公園**為《變形金剛》演唱主題曲　暑假也將來台開唱，[3](http://tw.news.yahoo.com/article/url/d/a/090519/17/1jrai.html),2009年5月19號引用
8.  [Yahoo奇摩新聞](../Page/Yahoo.md "wikilink")\~**聯合公園**新專輯9月14日問世，新單曲力邀世界各地音樂好手參予混音，[4](http://tw.news.yahoo.com/article/url/d/a/100801/17/2aamc.html),2010年8月2號引用
9.  [Global Leadership Awards
    History](http://unausa.org/about-us/global-leadership-awards/global-leadership-awards-history).UNAUSA.\[2017-08-16\].
10. [Youtube](../Page/Youtube.md "wikilink") New **Linkin Park** Single,
    "Burn It Down," Coming April
    16，[5](http://www.youtube.com/watch?v=Sv3dpm7Pjrk&list=UUZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q&index=1&feature=plcp),2012年3月30號引用
11. [NOWnews新聞](../Page/NOWnews.md "wikilink")\~**聯合公園**主唱配樂處女秀
    《全面突襲》殘殺對決，[6](http://tw.news.yahoo.com/%E8%81%AF%E5%90%88%E5%85%AC%E5%9C%92%E4%B8%BB%E5%94%B1%E9%85%8D%E6%A8%82%E8%99%95%E5%A5%B3%E7%A7%80-%E5%85%A8%E9%9D%A2%E7%AA%81%E8%A5%B2-%E6%AE%98%E6%AE%BA%E5%B0%8D%E6%B1%BA-175251265.html),2012年4月13號引用
12. [LINKIN PARK - BURN IT DOWN](http://burnitdown.linkinpark.com/)
13.
14. [Our iPad APP <LINKIN PARK GP> is available free on the iTunes
    Store](http://www.lotusf1team.com/)
15. [Chester Bennington Leaves Stone Temple Pilots to Focus on Linkin
    Park](http://www.rollingstone.com/music/news/chester-bennington-leaves-stone-temple-pilots-to-focus-on-linkin-park-20151109).滚石.2015-11-09.\[2017-03-05\].
16. [Chester Bennington: Linkin Park vocalist 'took his own
    life'](http://www.bbc.com/news/world-us-canada-40676530).BBC.2017-07-20.\[2017-07-21\].
17. Marketwire.com, [Linkin Park on top of the
    charts](http://new.marketwire.com/2.0/rel.jsp?id=734264),
    2007年6月20日引用